宣誓須莊嚴 自決屬港獨 或更多議員失議席?

宣誓須莊嚴 自決屬港獨 或更多議員失議席?

例如劉小麗龜速宣誓、羅冠聰宣誓走音又拒絕返回座位、邵家臻宣誓後拍打搖鼓、張超雄及梁國雄均撕爛代表831決議書道具等，而梁國雄更高舉黃傘。

黃碧雲、鄭松泰等高呼「取消831」，而鄺俊宇亦加入「香港人加油」的言論。

公民黨的選舉政綱也同樣包括自決元素。

公民黨政綱煽「自決前途」

應驗一個一個被申請司法覆核
下一個會係邊個？

青政游蕙禎和梁頌恆後，特首及律政司司長正式入稟高等法院申請司法覆核，要求撤銷共4名立法會議員的議員資格，要求法庭宣布4人的宣誓無效，並質疑立法會主席梁君彥早前批准劉再宣誓不恰當。據知除了劉小麗外，被申請撤銷資格的還有姚松炎、羅冠聰及梁國雄。

應該係國民黨特務梁美芬